{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 자다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者はペンションに入室できません。 予約した人数に追加人数を含めるには、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 ペンションではペットの同伴はできません。 もしペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もあり、これによる払い戻しもできません。 また、法律では青少年の男女同室での宿泊を禁止しているため、未成年者の予約やご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物が損傷したり紛失したりした場合、責任はお客様にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパとジェットスパを利用でき、利用時間は22時までです。 ペンション内に駐車が可能であり、海水浴場が徒歩1分の距離に位置しています。 全客室はオーシャンビューを楽しむことができ、ルーフトップとエレベーターもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数を含めるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数を含める場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約やご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設で損害が発生した場合、誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物が損傷したり紛失したりした場合、責任はお客様にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定により料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットスパを利用でき、利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車が可能であり、海水浴場が徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はオーシャンビューですか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップやエレベーターは利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップとエレベーターもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 654
    }
}